其實打爛玻璃真係好暴力

對唔住,我係標題撚!
人命又算得D咩,總之暴力就係唔岩,玻璃比人命緊要,政府應該讉責D消防員,以後要用和平D既方法救人!

【玻璃比兒子更重要？】消防員打碎玻璃救人被拒 男童母親：不捨得花錢再裝新玻璃

曲線要講明:如果你覺得新聞入面既母親無人性,無錯,呢個就係我地既特首,我地既母親林鄭!當示威者以死控訴既時候,而你居然緊張塊玻璃多過條人命,你就同呢個無人性既母親一模一樣,冷血,禽獸不如!

P牌真係唔好玩曲缐，否則好易被誤會